有無人同意高登文化已經

名存實亡

我都覺得共產黨主導既中國特色既社會主義好有特色

我地00後話事

特色係抄文?

連登毒撚已達頻危階段，明眼人一睇就知現充佔好多

固之然有，但其實係網絡文化整體變咗啫

作為兒童學術台 係好ga